古天樂拎最喜愛有乜問題？

話有問題果班人係讀乜學校？